阿Johnny 呀 我想問下721同荃灣黑社會斬人之前邊有私了嘅風氣

屌你老母 係你地藍絲私了先呀
乜撚嘢我地做就得 你地做就係黑社會
你地事實就係黑社會屌你老母 我地係學你地咋柒頭

港台播緊乜鳩呀 含撚喇 扮撚哂嘢各打50大板
港台可以唔撚洗再睇 bye

入嚟駁我喇屌你老母

你全家爛春袋生仔無屎忽呀

721 前 雞尾酒都未有呀

岩

johnny係嗰條民意四眼仔？

應該係鏗鏘集條道德高地藍屍

個大陸閪話睇到隻警犬俾人鎅喊咗出嚟
幾千單警暴你滴淚不流？個黑警係你老襯？係咪追開黑警條撚含呀 大陸閪

有無人識佢？快撚啲叫佢入嚟駁我

邊撚個 johnny

藍屍真係弱撚智

仲未講一開始幾十單打鳩我地文宣組手足 斬鳩我地女手足 你老母臭閪 駁呀 駁唔到死全家呀屌你老母

之前問過下,D藍話我地7月頭私了影相女商人

我反你老母個閪呀 先撩者賤 你老母全家俾狗屌
未見過人嘴臉可以咁撚衰 唔係覺得自己好有道理下話

tb 女差婆

6月時我地已經俾人私了緊喇，630係邊班人走去煲底打鳩人先？

講私了藍絲狗完全係先驅

14年個陣已經玩緊警黑合作

而家先私了你算遲啦

Btw我支持對準政權

又係時候回帶

『13拳』啊叔
【逆權運動】「九龍灣肥撕」連環13拳 捱打黑帶義工：如還手恐誤傷途人

--------------------------------------------
『忍唔住』啊叔
【逆權運動】將軍澳刀手斬傷3男女 一度潛逃內地 下午羅湖返港被捕

【01:00】2女1男事主在隧道內與刀手聊天，其間刀手因政見不合，突然用刀斬傷3人，有目擊市民報警。刀手逞兇後逃去，有街坊尾隨，目睹刀手進入頌明苑嘉明閣。3名受傷事主送院治理。

【01:24】刀手乘嘉明閣升降機到21樓，棄置染血衣服，換上紅色新衫後離開屋苑。約10分鐘後，警方抵達現場，並封鎖現場調查。

【02:00】警方撿獲兩把利刀，但被指未有向目擊者錄取口供，亦沒有查看大廈CCTV，亦沒有作大規模搜索，逗留約10分鐘後便收隊離開。
--------------------------------------------
好記得當時睇直播睇到燥, 黑警收隊, 之後街坊自己掃樓掃到21樓垃圾筒有物證, 再叫返黑警返黎, 黑警先肯開CCTV睇

點解咁撚多私了, 大家係咪唔記得左原因?

隻隻四眼狗都似樣